將想同對方講既 留係到

如果有野想同ex講 就係到講
我都會係到講想講既
你做緊咩
你有冇掛住我
你會唔會搵我
你係咪過得好開心

同男朋友講得唔得？
希望以後都有你陪住我

好撚掛住你。

好想知你放假有咩做

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

我覺得你呢一世都唔會搵到好過我嘅人，由你話分手嘅一晚開始，我唔會再俾機會你

絲打 你仲未走出到

你一定會後悔 搵唔返一個對你咁好既男人

陪我就夠 不論用咩方式

甩難

我會過得幸福快樂，即使未來的日子沒有你
希望大家都可以找到真愛
我已經原諒你了
不用再內疚自責

點解我會放唔低你
究竟我地而家係咩關係
我地成個星期無聯絡啦

幸福我唔祝你
自私嘅人本身好幸福

上星期六飲醉左打左俾你，我唔敢講，只係敢垂低手拎住手機，係因為怕我一開口就係咁喊嚇親你。如果可以既，今晚23:45可唔可以俾返嗰45秒我，我再同你講我想講既野？

其實大家都係出黎玩 點解我認真左？

其實點解要做到甘絕，點解成日話愛我但又5肯俾多次機會大家😔
你有冇掛住我？會5會再好似之前甘主動揾我？

對唔住，我已經再無勇氣搵你了。祝福你。

希望你下世會愛我

雖然同妳已經係過去式, 但多謝你作為我係前線上逃避時嘅藉口. 多謝妳冇將我視作逃兵,仲特登等我...

當我確定左你係一生一世
計劃緊我地既未來
而你卻計劃緊點樣離開我......

如果我同你講我愛你所以同你分手你會點諗

點解扮唔在意

要幸福 對人好啲 開開心心

好想你拖返我隻手 無你嘅每一日 我都好辛苦

大概 你當我連朋友都唔係

其實我仲鍾意你
但我真係好大情緒困擾
你而家唔理我
我都抵死嘅
我而家俾人玩返轉頭又係抵死嘅
如果有得俾我揀
我會處理得好啲
我成日都掛住你
好似周街都見到你個幻影咁
見到你鍾意食嘅嘢
見到你鍾意嘅公仔
或者見到我地去過嘅地方
都會不自覺咁諗起你

我知同你一齊會好辛苦
但我又鍾意你
咁我又可以點

對唔住

我講過好多次我唔會放棄你的，我等 一世都等。你唔好繼續走啦 快回來

好想再攬你一次
好想再拖你一次
好想再錫你一次

好想時光倒流一次

希望你可以知道自己想要啲乜。
希望你有一個自己無悔嘅人生
今次同你嘅關係令我自己覺得係我對你可以做同埋承諾都無悔，我尊重你嘅愛自由，希望你可以好好享受你嘅人生。

你再唔拖實我 我就會跟人走

曾經以為可以同你一生一世
原來係我將所有嘢諗得太理所當然
人係可以話變就變，話唔愛就唔愛
我唔需要你祝福我，我嘅幸福與你無關

其實有時係我衰冇體諒到你 都知你攰
但係我真係好想收工可以見下你
本身以為你會黎搵我接我收工
即刻充滿幹勁勁快做曬啲嘢
結果你無啦啦好攰唔黎
真係好失望好hurt
之後都已經話我去你樓下見你
真係想見你
但係估唔到你無論點都唔肯落樓見我
真係好唔開心好失望
都已經有啲火花味
我估唔到你連樓下都唔肯落
唔肯見下我
你攰 我都唔要你接我
只要你落個樓
估唔到你連落個樓見我都唔想
寧願係屋企hea
真係好唔開心

其實果晚我好想攬住你

好想好想可以用隨意門去警署接你

好想好想好想可以陪你去旅行

同埋好想好想好想好想一齊玩Scooter

仲有好想好想好想好想好想同你講 你只會屬於我一個

仲記唔記得個對42蚊嘅耳環，係我第一次送俾你嘅禮物，個日係你屈我送啲嘢俾你，最後我揀左呢對耳環，雖然我口講唔想送，但我又點會拒絕你呀，因為你係我心愛嘅女人，我好想睇你戴多一次呢對耳環，同我出多一次街，睇多一次Avengers，只要你肯留係我身邊已經好足夠....

對唔住 我只係太愛你
我無辦法想像失去左你生活會係點
如果可以比多次機會我 我只會去諗點樣愛錫你

仆街啦你屌你老母

分左手呢個月都好掛住你。
當你鍾意我的時候，反而我唔太鍾意你，
但當我好鍾意你的時候，你卻對我好冷淡
其實一直都好想你會有需要我的感覺
可惜過等左好耐，好似只有我需要你，
好似搵你 你都覺得好累唔想出咁，
或者我地一直都夾唔到個個Timing
慢慢我都好累，講出左分手的宣言。
但我發覺雖然你對我唔算得上好好，
但我的確很喜歡你。
希望你繼續好好發展自己的事業。

唔知你有冇都係掛住我呢
呢幾日見到你都唔敢望你，
唔敢打招呼，因為仲有感覺，
所以真係唔敢面對。
到臨走個時，我主動同你講再見👋🏼
你都好尷尬同我講再見。
哈哈

我也知要鬆手卻捨不得你走

希望你而家開心，因為我好唔開心。

我真係前所未有咁鍾意一個人
你可唔可以唔好離開我

我會好好珍惜你，希望你唔好離開我。

鐘意你又可以點 可惜你已經唔再鐘意我
近排大家都發生左了多事
冇左你真係完全唔知點好

可唔可以返黎我身邊

搵食行遠啲啦臭雞
你老母有病（假設你講真話啦屌）
都係因為你講大話做衰嘢而得嘅報應
我祝你快啲死

我真係好掛住你，就算已經過左十年我都係放唔低
就算試過同其他人一齊，都係忘記唔到
但係你已經有另一個對你好嘅人，我只可以將所有野收係心入面
當初自己唔識珍惜，到冇左你先後悔莫及
而家連一個可以傾訴心事嘅人都冇，算係報應吧
我真係好想你番黎我身邊，再一次攬住你
再聽你講你記得我嘅氣味，再見到你做啲傻野

樓上嗰啲睇到喊咗

好想知你係咪啱啱同人開始咗
你係咪對嗰個女仔都有feel
其實分咗手咁耐以嚟你係咪都仲愛我
嗰日聽你朋友講話你當我係好close嘅朋友
係你出於面子 定係真係只當我係好朋友
你會約我出去
係因為你揾唔到人陪又知我一定會出
定係想見我
我好攰 你究竟返唔返嚟 定係已經開始咗新一段
你知唔知我好辛苦
點解你好似咁快放得低咁

想搵人埋你單

我好掛住你~好想你搵下我~雖然明知無將來....但都可以打聲招呼即~~~真係要做到咁絕???

無疾而終左4個月，我地因爲發夢又開始傾返計
雖然我想追返你
但奈何而家國難當前，我同你都係會將兒女私情擺埋一邊既人
唯有喺呢度講
呢件事一完左，我一定會追返你

想同ex講，你幾時肯還錢

多謝你陪左我幾年 一直以黎有你喺我身邊你就好似我男朋友咁 我地日日都會傾計 成日都會見
但今年我地好似變左了 你唔會再好似以前咁日日打比我 成日約我 我地都好耐冇見了
雖然我地依然會日日傾計 但已經同以前唔同了
我唔鐘意揾人 偏偏成日都會揾你 好重視你
但你比我一種感覺係 你係我嘅唯一 我只不過你你朋友堆入面嘅其中之一 我又想你了

我仲等緊你 我唔知道我既堅持仲能唔能夠換回你
我都想知自己咁放唔底你
追你既時候我都可以堅持咁耐 到宜家分開了 雖然我地仲會聯絡吓 但我唔知今次堅持到底岩定錯喇
我只想講 我仍然咁愛你 有咩事都好 記得搵我啊

男朋友可唔可以以後唔好再呃我其實我明知你呃緊我,我都選擇繼續同你一齊.因為我真係好愛你

你可唔可以唔好扔低我？。。

其實當日見返你之後 我真係好開心 呢幾年一直等緊嘅野終於實現 不過好對唔住 我真係放唔低你 𦬕只好用朋友嘅方式陪伴你左右 聽你講工作上嘅豬隊友 當冇人攝到時間黎睇戲 我永遠都有時間 等你揾我

屌你老味

Sorry
我唔識拍拖

我覺得自己一日比一日唔重要 希望你可以陪我多d錫我多d哄我多d

我好掛住你但你呢幾日好似開始冷淡
我估你已經有人追緊或者你已經開始覺得我煩
我朝早瞓醒見到你嘅message，我會覺得好幸福
平時已經訓得3-4個鐘又會咁啱發夢都可以見到你

估唔到你咁膚淺

我想講同佢講（我要發洩！） ：
仆你個街，還要在我面前溝女（都係朋友）
你知唔知尊重兩個字點撚寫呀！
要溝唔撚好俾我見到，你知唔知我好撚老尷呀！

另外（再發洩昨日的事！）
我依家最憎d男人為了女而咩都唔理！
你還記唔記得你還有3個小朋友要理呀！
理班女走咗去，唔理班細路，本身成班人走到！最後等你等埋班女等到2046，等到最後要走番轉頭！

平心的講

多謝你使我知道，我唔想俾人局限在只可以做女仔的地步，要溫柔，要舉止斯文。
我唔想只做金絲雀，被人保護，我都可以保護其他人，不是柔弱！若要我一世扮到好斯文好嗲好柔弱的咁，咁我寧願一世自己一個人好過。

你會唔會掛住我
點解我要為一個唔會為我喊嘅人而喊
究竟我喺你心目中係咩
好掛住你

好掛住以前嘅你
真係有啲唔習慣變咗嘅你

點解喺呢啲時候永遠得我自己一個
好撚辛苦
對唔住我又喺度叫春
係我唔識珍惜
我知係我錯
可唔可以返返一年前嘅而家

時光機不留給你
我永遠都會記得

回憶裡沒人帶路 上

咩係友情咩係愛情 我唔再相信任何人

冇諗過分左手兩年你會突然之間搵返我
仲要同我道歉
講自己以前因爲唔成熟點樣對我唔好
原本令我放低嘅野突然又勾返起哂
不過點都好 唔好再自責啦 過左去嘅野就由佢啦
如果有個機會比我地重新認識對方 你話幾好呢
我諗我都係會揀返你做我男朋友
如果下世有機會再做情人 我希望我地會係對的時間遇上對方

祝你地一切安好

你好不好

無錯
明知人地有女都中埋去
唔死都無用

好想同你一齊
好想見你

雖然已經去到就來結婚呢一步
但最近大家成日嘈交
好似已經去唔返之前個種開心
究竟我地適唔適合行一世？
曾幾何時我都好有信心我地最愛對方
但係呢一刻我已經有所動搖
我覺得你已經唔愛我

其實我知道自己重複咁犯錯，就算好少既事都好，令你有條刺係到然後我份人又悶，唔識得氹你開心
我知道我講話會改你會唔信我，但係我真係改緊好想可以再同你一齊

你可唔可以唔好再咁對我？
到底我有咩做得唔好？
一次又一次傷害我
但係我真係好愛你 選擇原諒你
希望條刺有日可以拔走 唔洗再咁辛苦
真係好想忘記個畫面⋯⋯

你真係完全唔理我？

我都想對仔仔講呢句

你做緊咩ah 唔好成日都消失la

我想講
我真心鐘意你
亦會守諾言
我好怕我令你覺得唔有趣
無論你既對象係咪我
都祝你幸福

我受左好多傷
好痛苦
雖然同你講唔出口
但多謝你救番我出泥
更願意專一對我
我信你 只係對自己冇自信
咁容易得到既我未必係你想要既野
我唔叻玩猜心遊戲
因為已經比曬個心你
但為左你我願意比更多空間你
等我地自由發展
希望我地唔急於一時
亦有耐性咁等到認定對方

好可能只係我既ff...
但我依家已經開始唔知點面對你..

我好希望你揀果個男仔，真係會比我更好。我唔介意你隨時番尼當我係水泡

哩個啊，無論如何都會疼你啦
因為啊，如果喺你所追求嘅事，認為喺幸福嘅事，我都應該放手
將來點，唔知道呢
可能再會相遇。
但，就算點，我都愛你
只喺唔同嘅愛啦
如果將來再喺一齊，請你拼盡力
珍惜我。我都會疼惜你，直到最後。
如果我遇到很疼愛我嘅人，
我想守護一世嘅人，我就會將嗰個制，
完全咁，抹走啦。
如果見到你有想守護一世嘅人，
都祝福你，都疼你，因為，
我習慣啦。你是我家人。
好好地去把握自己嘅幸福。

哩幾年，我都會越行越快啦，想去好多地方，可能嗰個外國地方喺我嘅痛。
所以，我換幾多次手機，
都會留住嗰個時區。
將來，就留比將來啦。
我愛你，喺對方認為嘅幸福，
我都願意成就。

將來嘅我，希望遇到個守護我，愛惜我嘅人。21歲嘅我，有好多好多路要行。

對你嘅習慣，冇太多想改
就由住就咁啦。
我愛你，請你幸福，也請我幸福
如果有緣，我們再聚。

好多謝你對我咁好......
我掛住你了......
錯的時間，遇上對的人
有緣再見，食餐飯都好

點解你會忍心抌低我一個？同第二個走咗去 我仲係好掛住你 過咗差唔多1年都係放低唔到你 好想搵你 但係我哋已經冇可能

我等你等得好辛苦

我想同你講
我真係好撚hurt呀
一句無以前咁鍾意就分手
當我玩具呀？
第時遇到仆街唔好諗起我
今日分手係你嘅選擇

有無比狗蝦快d死唔係我幫你屌你老母

真係好鐘意你
可唔可以唔好變心

我真係好唔捨得你
而家每分每秒都諗起同你一齊個陣嘅野
明知你唔會返轉頭但我都好想繼續等落去
好想再彌補返之前嘅過錯
我都好後悔點解當時要咁樣逼走你
希望下輩子可以再遇到你 到時我一定會捉實你 唔會比你走
我愛你呀

唔知呢段時間你有冇諗起我
希望你會選擇維繫多一次

一定會過得好過你
連一秒後悔都唔會有啊

其實你有冇掛住我
是咪已經完全放低我
點解你唔del ig相
搞到我成日覺得會仲有一絲絲希望 機會
我唔會祝福你 我唔想見到你有新戀情 我會怕自己接受唔到 係你令我覺得自己會孤獨終老
過多一排生日 好想有你係身邊
好想同你講 係你屋企人陪住我過呢段傷心既日子
佢地對我真係好好 連發夢都會陪我去
我覺得對佢地唔住呀 令佢地失望 一直以為我可以代佢地照顧你 佢地難免會提起你 我都想知你過成點 但愈聽只會愈放唔低你

分左手3年啦 我都係好掛住你 我而家淨係想見多你一次 唔知會唔會咁街比我撞到你呢

A0

我地做同一樣野
點解你做就冇問題
我做就講到我犯左死罪咁

點解要比我見返你...................

可唔可以比我見返你
一次都好 好想知你最近過成點呀

我咁辛苦block曬你d野，就係唔想見到你既近況，將美好既回憶留係心中，點解會仲百密一疏見到你既近況架？我好辛苦先放低你架...而家又比你啟動左個掛住你既掣喇...

一係你返返黎啦....好唔好

如果你愛我 請唔好逃避任何問題 正如你愛香港所以走出呢 唔逃避唔迴避咁面對問題
Btw 五大訴求 缺一不可

係我對你唔住

向來我都冇睇翻轉頭嘅習慣，曾經一直以為係唔想，而家先知係唔敢。

鍾意就直接去佢面前講

醒未

我都好掛住你

沒有你就不好了

好撚掛住佢，唉，好撚追返佢

想

咁耐以來我都無遇過一個人可以咁夾，我諗你對我嘅了解程度更甚於我對自己。可能真係有緣無份啦，祝你地幸福

食屎啦
屌你老母
人地踢波都兩黃先紅牌
你條臭閪一出就出紅牌仲要禁埋賽
比撚返六年時間我呀

因咩事分開

不想提了，有多少愛可以重來

我知係我唔啱
但我真係好鍾意你
返來我身邊啦
無你既每一日都好難受

下星期我生日啦
我唔期望你會搵我
但最少可唔可以unblock我當送份生日禮物比我

新男朋友仔對你好唔好?
返工辛唔辛苦?

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

希望你身體健康就好了～

你放棄左我一定會後悔

見到你有新歡嚕
祝你幸福

知道你最近一直遇上好多事，甚至最近我先知。而我都知道以你性格不喜歡麻煩別人，遇事自己解決 就算發生事，你都係一臉堅忍， 喺人面前故作平常。
我好嬲自己一啲手都幫吾到…
好想俾你下半世都可以幸幸福福 唔再獨自承擔痛苦

只要你還在 我還愛 無論幾耐繼續等落去

B啊 其實我仲好鍾意你
知你近排好辛苦好大壓力
但我又無奈幫吾到手
有時我都想任性一下
想強制約一約出黎
縱使我知大家個schedule好難夾
我知你開始淡淡地
但我對你份感情一直無變過
所以我希望藉著呢個機會
系8月嘅最後一日想同你講聲
I miss you and love you

你揀果個男仔做男朋友
我希望你地以後都會開開心心
以我都會開始慢慢放低你啦

其實我唔知我中唔中意你。

Why

I love you >3<

你係咪對我淡左

臭雞

屌，你老母，又係你話分手，轉個頭話我對你最好，食屎啦，屌

你新男友錫唔錫你？如果錫就可以了。
知道你搵到新男友戈刻，我都估唔到自己咁大反應，竟然會咁傷心，覺得自己一無所有，好無用。但過咗呢幾日，我不斷問番自己當初為咩嘢愛你。「若你好就已經很足夠」係，好mk，但呢首歌對我同你都好重意義。我會學習大方，調整心態。
如果佢夠愛你，你開心嘅話，當晚我許嘅願都實現了。
祝，幸福。
如果你見到呢段說話，你搵我吖，我都想親口祝福你。隨時等你。

[url]我想死[/url]

無論我付上乜嘢既代價，只要係能力範圍內，一定將你吸引回來

一方面我想你之後會幸福
另一方面我都會好到令你後悔當初放棄我
人真係可以話變就變
好可怕

廿年嘅感情
希望你能回心轉意
原能夠繼續走下去

你好嗎

如果你開心 我又何妨做你人生既一個過客
我愛你

係我搞到你咁攰 唔夠關心你冇諗你多d 你都冇再比機會我了 係我冇好好珍惜呀 對唔住 如果有下女仔你想追 我真係會好唔捨得 如果冇分手今日就係一年了 唔知你仲記唔記得上年既事呢 所有野都變得好快 但我對你既愛都冇變呀 我真係好痛好痛 好掛住你好想見你 我地分手同一齊個刻我真係呢世都會記得 希望有日你會搵返我

自問自己好冷靜 唯獨見到你既時候 個腦諗唔到野 空白一片 亦都唔知自己做緊咩
幾乎每日都會見到你 同你只係大概十步相隔 好想搵多d機會同你傾計 每日都想拉近我同你之間既距離 你對我總係保持距離 抗拒感 或者係你對我無意 只係自己諗太多 但係我做既所有野都係認真 我既心上人係你
或者我應該唔好再煩住你 將對你既情感收返落心底
知道你有上連登 但你應該唔會入黎依到 亦都唔知係我

今日有安全返到屋企嗎？好擔心你 要小心呀你

我一定會凱旋歸來
好多謝你一直以來嘅支持
我好想你係電話到親口同我講加油
我想知道我哋仲有冇機會
比我再追你追多次？

心中想妳 如今想妳 懷念昨天的妳

幸せになってください

ฉันยกโทษให้คุณ

點解無啦啦對我冷淡咗咁多 做咩好似成個人變咗第個咁 點解可以咁易放得低

很想你 懷念一起的時光
雖然不算最開心最幸福
但一定最真摯
雖然已經另有新感情
但我知道仲未放得開你
你回頭的話 其實我在不遠處
你若安好 便是晴天

食飯見返你，我好開心，但係唔知係唔係你跟你個八婆fd跟得多，做咩個人變到咁濫，想出去識仔，都唔洗咁高調，係我面前傾黎緊去邊度玩，去邊度溝仔呀？呢排對你既感覺都漸漸淡左，唔會開口埋口都係諗住你，只係日日訓覺望住你擺係我屋企既公仔，都會講一句好掛住你，我都唔知而家自己仲愛唔愛你，只係知道如果你回頭既話，我一定會應承，冇聯絡既呢段時間，希望你幸福快樂啦

食屎啦死臭雞
大話精一定有報應

傻瓜 我地識左10年 拍左10月拖
如果你無去外國讀書 我地而家應該仲一齊
雖然我好吾捨得 但見到你而家生活得開心都無所謂
我以前成日都話 獅子座既你成日都激死我><
但其實我好鐘意同你鬥嘴既時光
希望下一個她比我更識得對你好

好想你可以行前少少
同我一齊發夢 一齊對抗政府
我都驚我前途 唔係得你驚。。。

我好憎你
但我更加憎自己仲好在乎你
我好掛住你
想知你過成點
但我好憎你 你令我徹底變成另一個人
曾經嘅我已經唔再存在

好想識你，同你講野，睇下我地有冇得發展

俾多次機會我

可以拉近你我之間的距離嗎？

半年嚟冇一日係吾掛住你
好多人同我講 係時候放手
放過自己
佢都已經吾理你
為乜每日仲要諗佢諗到喊
但正正你係我最愛嘅人
所以我先會深陷得咁犀利
放吾開
我真係好愛你

其實我係咪已經唔重要？

我知你行得慢，但係我相信你一定會行到返黎我身邊

其實呢幾年都有諗起你
好掛住當時有人無條件咁氹我
依家一個人行落去真係好攰....
唔想要你句對唔住..
番黎陪住我好唔好..

Love u

希望我真係做到應承過你既一世都喺你身邊

對唔住，我好掛住你，好想約你見面，但已經唔知應該用咩關係同你相處

我而家真係矛盾到極點
我好唔容易先慢慢唔再留意妳
唔再喺whatsapps搵妳
唔再睇妳Facebook posts
但嚟緊開學又會日日見到妳
我好怕自己又會跌咗落呢個氹度
經歷過幾個月嘅呢種痛幾時先會完
明明妳會嫌我煩
明明如果我唔揾妳妳就唔會揾我
明明妳連一句生日快樂都唔同我講
點解我仲會期待見到妳

妳還好嗎？

係我配你唔起

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

是你說的，你很愛我，為什麼要把心摔破..

我好掛住你
不過我知道自己係你心目中並唔係咁重要
所以大家除咗工作上, 都係唔好聯絡

兩年啦已經 我琴晚又夢見你

究竟我要變成怎樣 你才會喜歡我？

只希望你平安 對我就足夠了

一直以黎 多謝你
一直以黎 都好對唔住你
我會一直等你 等一年 十年 一百年也好
呢次輪到我黎等你啦
等到又好 等唔到又好
我都會一直等落去

呢一年幾以黎
每一日我都會諗起你
從瘋狂stalk到知道你同條臭雞一齊
從覺得你有難處
都理解你根本就唔會記得我
根本就唔愛我
從掛住你掛到喊
到偶爾回想起從前依然訓唔著流眼淚
我好努力去放低過去
依然每日都會想起你
經常幻想你會黎搵我
跟住就自言自語
鬧醒自己唔好諗啲無可能既野
你知唔知我真係好掛住你
你離開之後我一直努力扮堅強
但我再也找不到你曾給我的那種安全感
既然你是錯的那個
咁對的人又係邊度

同你一齊其實好冇安全感

對唔住，我幼稚，我搞到段關係出現破裂
我唔應該自己一個發夢做test
每次去發夢叫你走唔好留守係我擔心你，而唔係想拖你後腿
我呢兩日發埋小朋友脾氣係我唔好，但我地成個星期冇見，本身想同你一齊去發夢做test，但你嫌我會叫你走，所以最後唔叫我
我而家覺得我地嘅關係愈嚟愈差，我想補救，但好似做乜都變唔返以前咁
唔好再hea應我好唔好？你話我嘅愛太沉重，唔想我成日送你返屋企，我已經盡量聽你講要點做點做，我想令大家開心咋。雖然我係男仔，但我個心都會因為你而崩潰你知唔知？
我都會攰架，我努力嘅時候我都想比你攬下我，而唔係你堅持去發夢，由我係度緊張你(要返工，唔係每次去到) 。我知成個發夢行動對全香港人好重要，但我對你已經唔重要啦咩？抽一次睇重我先唔可以咩？可唔可以正視下我地後關係同感情，唔係一句想我成熟，大局為重就可以擺去後面。上一次雨傘又係9月分手，我唔想今次又係咁。。。

其實我都知我哋之間係愛著對方
唔想去到呢個局面
但係始終有D問題
我哋都係解決唔到
好無奈........
面對而家家中獨自得我一個
係好難過同好難受
我真係好想有奇蹟嘅出現
可以解決我哋當下嘅問題

雖然唔知你個心仲有無我
但係我想講我會一直係到
你有事唔開心我會陪（如果你揾）
我唔怕你有事揾，無事唔揾
因為我仲好愛你，我唔會介意同怪你
真係好想同你一齊返

想同自己講 屌你可唔可以唔好咁易沉船

9月3號生日嘅你
生日快樂
記住現實世界冇如果電話亭
所有野都冇辦法翻轉頭
唯一可以做嘅就係珍惜當下
祝你快樂

一路好似係我係咁拒絕 playhardtoget 其實我知你冇咁鍾意我 好多細節位會feel到 我唔想扮蠢唔想呃自己 你講嘢好甜好令人動心 咁又點 唔該你做唔到就唔好作承諾 因為我會好嬲 嬲自己明知俾人玩緊仲放唔低 你放得低你最理想我繼續受內傷哈哈

唔好亂比signal人啦
毒撚好易動情

多撚謝
恭喜你搵到真愛
祝福你
消失啦唔好俾我再見到你 唔該

我知你未ready
所以我唔想開始
但我其實好擔心你

以後我會永遠消失喺你世界到
無論生與死 都與你無關
請你徹底忘記我
祝你搵到個更愛更想錫佢嘅女朋友
我祝你幸福 永遠幸福
我願意用自己一生嘅運氣
去換取你嘅幸福

我好掛住你
望住你同其他人有講有笑 個笑容仲係咁甜

Hey
幻想你有女朋友嗰樣
真係好替你開心
你哋一定要幸福 結婚 生個可愛嘅小朋友
美好咁渡過下半生
而你無需再想起我
真希望世上有一種可以忘記人嘅魔力
我只係你一生中嘅過客
我願意協助並陪伴你渡過難關
依家我任務完成啦
依家嘅你擁有一份穩定嘅工作同收入
生活都會慢慢好起嚟 好替你開心
我係時候要離開了
會有一個更好更溫柔嘅女仔取替我嘅位置
而我唔係嗰個好女仔
佢更加值得陪伴喺你身邊
更加值得去共享你努力嘅成果
佢一定會比我更加愛你
以後 我會化作萬物繼續默默守護你
無論係風 星星 或者天空
都會一直喺你身邊支持你
你係我心中永遠都係最叻
當你難過失落嘅時候
請你相信自己
相信自己係一個值得被愛嘅人
請你務必要忘記我
我只係一個渺小嘅存在
然後好好去過生活
祝你幸福

我仲好懷念同你一齊既日子
我好鍾意鍾意我既你
我好介懷你出軌為我帶黎既傷害
我諗我未放得低你
不過我已經大約一個星期無再為你喊
嗯

我真係好掛住你
雖然我對你唔好 分手都係應該既
不過如果可以我都想重新開始
如果我地係過去式
希望你既未來式要過得幸福
我愛你

有咩問題大於互相中意？

返黎我身邊好唔好

點解？
幾日就態度唔同曬...
個日好認真咁問你可唔可以....
其實真係用左自己好大勇氣
因為失敗左...就會好似現家咁

好掛住你

感情係咪一認真就會輸？

其實你真係好好
或者係果排既我太多野煩 親人離世 香港又咁
又或者其實係我唔識再去愛一個人 唔識點好好相處 好好維繫 先會搞成咁
點都好啦 多謝你比過呢段時間我
希望你以後搵到個比我更加好既人

好想當你失落嘅時候有資格係你身邊陪住你
即使搵我zip時間都可以
好過除左多謝就已經冇野想同我講

其實我一直都好想鼓起勇氣同你講我個心係點諗
雖然我覺得以咁聰明嘅妳都應該一早估到
但係原諒我真係好懦弱
我覺得我襯唔起妳
而我都好清楚妳唔會鐘意我
所以從來都唔敢奢望妳會同我有可能

但係當我好想放棄唔諗起妳嘅時候
我對妳嘅感覺又好實在 揮之不去
呢樣野我無得呃自己
而對妳嘅感覺都唔係一啲我可以控制到嘅野
我唔知通點樣先可以放過自己 做個了斷
雖然我地長期係兩個唔同嘅國家都唔會有機會見
但係我真係好想去揾妳勇敢啲同妳講我嘅感受
唔係希望妳都會鐘意我或者做我女朋友
只係好想能夠面對妳 解開呢個心結

唔知佢地兩個分左手之後你同佢有無一齊(左/翻?)
總言之，妳幸福開心就好
得嘅就多啲覆我message 啦
妳揾我的話我會好開心

ps 好想過黎揾你

其實唔係我唔相信你
係我比人傷害得太多
等待之後帶來嘅失望唔知你有冇試過
可能同你一齊你唔岩timing
你返香港放暑假 發夢
我望住個電話等你報平安 希望聽到你把聲
可惜只有冰冷嘅字
其實我買左機票返嚟搵你 但係我冇勇氣再搵你
機場見 希望你會比機會我同我傾返計

就算互相仍有愛都好
都真係未必解決到問題㗎
例如性格上點樣改都不會改得到咁多
相處嘅問題， 喺要協調嘅，
但如果大家嘅睇法唔相近
咁咪會有嘈交......

真係好唔捨得你呀
好想你會返嚟呀

祝你幸福
你幸福我會好開心
妳鐘意邊個都好,我心入面總有個位置留咗俾你

其實大家相愛...
性格唔同...慢慢互相包容忍耐
一樣可以成功

我block你係因爲我唔想傷害你，唔想你擔心。
見到你近況開心就好，可以del我個分身ac了

我已經好努力咁維護緊段關係，儘量同異性保持距離。因為我做到左，照顧你感受，以為你都可以照顧翻我感受，但現實原來唔得。而家睇住我俾第個女仔串翻轉頭聲都唔聲，好失望。雖然我都知道你會為我甩第個底，但係我最care係鍾意嘅人唔可以同人share。都係算啦。

我需要你

希望你都有份出去救香港

多謝個19 app識到你，你很好，可惜timing 唔岩，我無好好珍惜到你，多謝過去幾個月嘅陪伴！👊🏻

心底入面有說話一直都唔敢同你講
今日知道你已經有男朋友 就知道我已經miss左個timing
btwv希望你唔好成日病
幸福快樂...haha

呀b 我愛你呀

其實過左2年我都仲未放低你…
我仲有好多野想同你講 我好掛住你…

突然冇咗whatsapp頭像 你係咪好討厭我

唔會 wts bug咗

不了 早知今日 何必當初

我好撚掛住你
我好想同你講我真係做得好錯
我好想同你講最後一次俾多一次機會我得唔得我知俾左好多次機會我
我真係好愛你

算喇 我明既 討厭一個人可能真係唔需要理由
但我對你真係有好感 好想同你有機會發展落去

我好掛住你 你幾時肯返嚟
我知道同性戀一開始就係錯
但我都肯堅持
點解你要咁易放棄啊

我仲好愛你 可唔可以返來我身邊

原來人可以咁善變
從來都一心一意視你為終身伴侶
原來你嘅將來入面從來都冇我
原來我走咗兩個月你並唔係點掛住我
點解我會咁傻仲咁鐘意你
當初第一二年嘅時間過得好幸福好開心
回憶係個腦到不斷回帶
深夜嘅寂寞將我拉入無盡嘅恐慌同悲傷
人可唔可以唔變？

雖然只係間中sd個sc
又兩年冇見過
唔知點解我成日心掛掛
我好想行前一步但怕一行就連而家既都冇埋

我收到你payme俾我d錢啦
但我想扮睇唔到
雖然大家已經唔會再搵大家
但都想同你仍然保持d關係
如果可以我唔會想你還俾我 欠我一世都冇所謂
如果你第時想返黎我身邊 我隨時願意
我愛你

我唔想chur
但我地對話得返政治
可以一個星期都唔見
有時食lunch 我會覺得係俾你攝時間
我想自私啲 見你多啲 傾多啲偈
但迫你出嚟有咩用 都唔係真心想見面
香港大是大非面前我呢啲要求就顯得好幼稚

如果而家開始習慣對自己好啲
或者到某一日來臨嘅時候我會無咁痛苦

有好長一段時間
覺得自己唔會再揾到個好似你咁善解人意嘅人
又問自己喺咪唔夠靚唔夠瘦唔夠挽得
但世界咁大 有緣實會遇到個好嘅人
同埋我寧願自己花時間增值
都唔想再grief自己唔夠主動失去你嚟嗰愛撒漁網嘅男人
希望一世唔好再見 連同你有關你嘅嘢都唔想再見到

冇拍過拖講乜春

其實我鍾意你

我無朋友
所以有你我覺得好開心好滿足
但我又唔可以咁依賴你
因為如果你一離開我
我就得番自己一個

我想同你行到以後
想一直係你身邊痴住你

無朋友既呢段時間
我好多謝仲有你一直係我身邊

想同你update下現況

我想同你一齊變老

你話未放得低 做住朋友先
扮無野繼續同你傾計其實都幾辛苦
有諗過唔再搵你 但係又做唔到
每次收到whatsapp都會即刻睇係咪你
明知冇結果 心入面總有一絲期望
只可以繼續係你面前強顏歡笑

其實都幾攰 但係如果要我揀繼續做朋友定係唔再聯絡 幾攰幾辛苦我都會繼續挨落去

從今日起，我晤再愛你…

可唔可以唔好咁hea覆

毒到

唔可以 你原地踏步等住比人淘汰

不了

Depends on個男仔個性格

不了欠債還錢 天經地義

好多人都鍾意我 所以？

挽得 死硬喇

其實嗰日我一早知你喺度
所以你同我say hi嘅時候表現得咁平淡

唔知你會唔會睇到
但好想講
你曾經點對過我都好
多謝你帶俾我個三年時光
確實係有好多好開心嘅時間

最後
希望你小心自己嘅安全

香港人加油

仲有啊
補返一句生日快樂
嗰日冇講到

點解要咁殘忍

我真係好鍾意你
每想到你我就辛苦 透唔到氣
已經唔可以返返以前

我屌唔想架

我真係好掛住你
你話你鍾意我但係唔識拍拖 唔知自己想點
你話想我比時間你 我真係可以
你唔好唔要我
我真係真心鍾意你
你可唔可以相信下我嘅真心 相信我嘅眼光 相信我話你有嘅優點而唔係你覺得你唔好嘅地方？
比多次機會我好唔好...

再見我就返大陸搵3個刀手埋你單

點解

條友咁負面咁消極 同佢一齊冇好結果

唔好咁傻
對自己好d
對唔住

留一輩子給你，承諾認真與你活一世

毒撚到

一開始你text我
我都覺得會唔會有機會
短短呢個暑假黎keep住每日都有傾計
到而家我開始返工開始忙
開始少咗野講
我就知道其實我地根本係2個世界嘅人

我之前話唔想拍拖
唔係因為想暗示唔鍾意你
我對你有好感
但我唔想你浪費時間係我身上
我太忙太多野做又住得遠
我又唔識得去鍾意一個人
長痛不如短痛
我先無再搵你
希望你會搵到個喜歡你又比到時間同幸福你嘅女仔

屌你老母 對你好撚失望

光復香港

你都有女朋友啦 可唔可以放生我

時代革命

真心問一句啊...如果一個女仔即使俾你hurt得好勁但係仲肯一直留係你身邊...你係會感動定係覺得佢犯賤唔會珍惜...

對男人示弱是冇用的 示弱佢只會繼續hurt多你幾次

係你令我知道我需要d乜野 好多謝你曾經俾過無限溫暖我 我好肯定自己係真係鐘意過你
但我一直冇辦法鼓氣勇氣去俾一個名份你 係因為你俾唔到信心我 亦多次傷害左我
反正最後係你放棄我先 唔係咩
一年喇 感覺你應該都有新目標甚至女朋友
但我依然一d都唔幸福你會唔會恥笑緊我呢

都過左一年啦，放過自己啦
比下機會其他人

對唔住，除左對唔住都係對唔住

一切都已經返唔到轉頭

每到一個日子就會諗上年既今日我同佢做緊乜
好撚癲

好想msg你但我再冇勇氣
每次都係我主動搵你
今次呢步我行唔到落去啦
求下你 主動搵我一次啦 哪怕係最後一次
我真係好掛好掛住你

相識十年係好難得，但人總要向前看
我明白係好難去放低，但你都唔可能咁樣去折磨自己

因為係隔離post見到
得閒出去同fd行下好過自己一個係度亂諗野

絲打放過自己呀呀

我知我真係好中意你但我有d攰了
好想你陪我多d對我好d
明明話係大家遷就大家，點解最後會咁樣...
我真係唔知究竟係自己太過傳統太過守舊定係點。
我係好容易吃醋同亂諗，對唔住呀
祝願一切都會好起來，我會改到的。
我會繼續愛你對你好，好快就冇事啦！加油！

淨係得我記得你地生日 冇人記得我生日

同鐘意嘅人講：

好掛住你
最近生活好嗎？我知大家心情都唔會好架啦
如果想，有咩都可以搵我傾訴
我幾時都會聽你講架
好想狠狠咁保護你

以前你未講我已經知你係個咩人
但你依家變到好唔熟悉

突然好想你
就算身分已不同，
就算逃避曾經留下點點滴滴的地方，
好想跟你好好說說話。
因為，得你一個才會明白我

搵我啦 好嗎

好想同佢分享最近發生嘅野

我好鍾意你

我好失望 但我仲未放得底

我真係好鍾意你
但可惜我地係唔會有好結果㗎㗎

既然你肯同我出嚟，即係代表你對我都唔反感啦。
我唔知會唔會希望同你更進一步，但係千祈唔好完全斷絕聯絡，一定會再約。
而且，我都比左唔少人生第一次比你

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

好多謝當年你睇唔起我,帽左我重飛埋我冇你咁激勵我,我都唔會響事業度發奮圖強
而家,我企返起身,過得好過以前好多啦

都唔知點定義佢 是但啦
由鍾意你開始 到我地當大家soulmate 到我開口 到你同佢一齊左 到後來我拖泥帶水都係放唔低
到兩年幾後既今日 我終於唔再覆落去 終於覺得好番
希望你地幸福

致某朋友仔

其實當我見到你疑似引起我注意時，我是想親口向你說的，但我又不清楚能否確定關係。我多次見到你是已有另一半，而亦曾我向表態拒絕，但又何解要引起我注意，我感到十分疑惑及猶豫，亦從而令你感到失望及傷心，十分抱歉。我想說的是雖然我比較內向，但其實內心是十分複雜，再加上要考慮近日面對往後的問題，所以是有太多的掙扎及顧慮。

我都知有人係對我有好感，其實我對愛情真的好簡單，而你能吸引我的原因就是你為人開朗及無意中提起我，但我為何仍猶豫不決，就是不太願意介入別人的感情。因為我曾經遭遇過，亦不太想受到類似事件困擾，都可以說是這個原因，我係想從重新出發，勇敢向前。

如果你看到呢番獨白，希望你能夠原諒我。其實你令我留下好深刻印象，就像某晚同一個工作間，你原本就座的，但卻故意靠近我，當晚我是很夜才能入睡，正正就是日思夜想。

最後，我亦要向其他朋友仔致歉，大家都為近日的事忙了，而我卻因煩惱而打擾了大家，只能向各位說句對不起

以為入面嗰個係自己嚟

仲好記得第一次偷偷地買雪糕畀驚喜你食
你嗰陣嘅笑容真係好純好甜 呢下應該係我最難忘嘅回憶
我對你嘅愛意依然係200% 無論咩事 我都會遷就你 去保護你 但你變得好冷淡啦
希望其他男仔會對你更好 更好

我好鐘意你 但我明白我地係唔適合

點解你話鍾意我
轉個頭第2日就已讀不回變哂..
我做錯咩 講錯咩 你可以同我講
但你連講都唔肯同我講
我可以點..

一齊五年 同居兩年 話走就走
分手第2日已經叫我執走晒啲野
唔係鐘意咗第二個都冇人信
五年感情 一句淡咗就走
All in咗真係覺得自己好on9
我係傻仔 一齊五年都唔清楚你係咩人
好痛 好累 不過我點都唔會求你
同自己講我捱到架！

希望你對我既傷害可以終止彼此既瓜葛
以後生生世世都唔想再遇到你 一路好走

其實我好想同你一齊
如果我地大家都鍾意對方嘅話就一齊好唔好
好鍾意你 但唔知道你仲鐘唔鍾意我

可唔可以相愛一世

我屌你老母啊

可唔可以做我女朋友....

失望到冇哂感覺 雖然唔想分手 但應該救唔番呢段關係

識得三日有幾愛
但就係好愛
我想愛你

I miss you

仆街啦你

如果我話對住你仲有以前既感動 你信唔信？

做唔到couple.. 做fwb 得唔得🥺

我係on9，我就手，我癈

屌你老母陷家鏟

唔理你鍾唔鍾意我都好，我都係想俾你知我真係好鍾意你。
我知如果我唔搵你嘅話我哋之間就會慢慢變到好陌生，就係因為咁我先至無論大事定小事都會同你講。

我知道錯喇
一直放左你做重心令到你好大壓力
郁啲就發脾氣
我應承你 我會改晒呢啲壞習慣
返黎我身邊啦😭😭😭

多謝你同我分左手 都一直支持利記
好榮幸呢個係我唯一改變到你既地方
多謝你個套價值觀 令我認認真真上左一堂
我會努力做得更好更加成熟 唔會再幼稚
見到香港變成咁 我知道你都好心痛
大家爬山 各自努力啦 其實你ig我一直都有去偷睇
我無悔有過你呢個ex 你係我最成熟最識諗既一個ex
因為你我都中意左陳慧嫻
希望你真係可以睇到我係未來既改變
最後真想可以同你返去我地最開心美好既時光

我只係想你著緊多啲我 有野就拎出黎傾唔好收收埋埋 一齊努力啦好嘛？

收皮啦

真係好鍾意你
但係同你呢段日子我明白到鍾意唔等於夾
所以...對唔住

心淡了
wish you all the best

其實我真係好鐘意你，因為你，我學你去貼野，做你平時做既野，只想同你有共同興趣。我放棄返書展，扮唔想返工，其實只係想揾藉口去揾你。我放✈️唔去fd既飯局，扮冇人約，都只係因為想見多你幾面。你鐘意睇書，我買書睇書，你鐘意食既飲既，我就算唔鐘意都會跟住食。你既一句說話可以驅使我幫你去整塗鴉，想幫你手諗game，諗方法幫手等你去做你想做嘅嘢。我唔係要求有任何嘅回報，只係希望可以透過我嘅努力拉近我哋之間嘅距離。我願意用我所有嘅時間去配合你，因為我好珍惜你係我身邊嘅每分每秒。我做再多，其實都只希望你可以鐘意我多啲，重視我多啲。。。你可唔可以唔好咁快忘記我。。。

中午果陣，耳機播緊白安既歌
到副歌部份咁岩停咗係燈位
口中哼到“最想見到你”
突然眼前有個熟悉既身影
我唔肯定係咪你
你經過間零食店，無行入去
然後另轉身。。真係你
望咗你一陣，帶眼鏡斯文look

諗起上星期收到個電話
唔肯定係你禁錯定係有其他原因？
其實我每一日都會諗起你
你叫我唔好再搵你
我唔知用咩方法講
有時真係好巧合
平時唔會呢個時間出去
咁岩今早請咗假有個appointment 要出尖沙咀
下午要返公司仲要返屋企換衫
咁就見到你，仲要唱住”最想見到你“呢句你就出現
你唔會明心入面果種WTF
呢個半月好多野想同你講
又諗會唔會係我之前選錯左時間同你傾果晚既野？
我無諗過你會唔開心，只係想拎走我地既介蒂
唔係果晚我地今日就半年了

記得你話：因為我愛你所以不離不棄
I love you more than you do
希望你找到你想要的

你呢排點呀？冇聯絡一個月有多喇，你番新工攰唔攰呀？我到而家都諗唔明點解我地最後會咁，可能你一直都想搵個好靚既女仔。係呀好膚淺呀
冇左你係我生活初初好辛苦，我番工同食飯都會諗起你，我其實真係好鍾意你，又好想見你

收皮啦大話精 我唔踢爆你你永遠都唔會認
你wts我只不過係你打機開追悼會 象徵性咁hi下我
你從來無變過 你同啲ex分手係你根本唔在乎 所以你唔難過
你唔撚同我分手 唔撚係你愛我啊

我好撚掛住你啊

可唔可以同我講句生日快樂

你到底起邊

你最近過得好唔好？
你係咪仲好嬲我？
希望你搵到一個比我更好既女仔
你就生日 預祝你生日快樂

陳楚敏我愛你
年少的我不懂事
年折的我方後悔

其實我有時仲會諗起你。
不過 知道咗 你同你嗰兩個拆散我地嘅豬朋狗友 升咗上去讀asso，而我係升咗hku, 我真係好撚心涼屌你老母！抵撚死啊

當我都想好似你之前放低我咁樣放低你，請唔好黎好奇我嘅野，唔好搞到我心軟同後悔。

update：

好多謝你放開我，的確初初三個月好痛，但我依家真係搵返自己了，我唔再需要活喺你嘅認同之中，無限制咁做返自己，一直進步落去

我會比以前更好，一定會對下一個更好更好，但係都係果句，我唔會再俾機會你，因為你唔啱我了

每日只係喊同好掛住你

對唔住 我好辛苦 我完全唔知點迎合你 你成日都係咁 我都唔知點同你相處 我哋係情侶？對住你我好無力 好無安全感 無論我幾愛你都好 對於你嚟講 可能只係個玩笑 呵呵呵 好好笑啊 我真係成個傻仔咁 你很討厭 淨係會對住我 🤣🤣 我好辛苦 以前我日日都會講我愛你 我掛住你 呢啲講出口 但係我而家真係 一啲都唔想講 無論我講幾多都好 你都係一樣無放過係心咁 淨係識 🤣🤣🤣 可能比你搞到我 無晒動力去愛你 如果用一杯飲品嚟形容我 你就係一杯水 一個不段倒水入去沖淡 我嘅愛嘅人 對住你 我無嘢好講

利申：好憎呢個 emoji 🤣🤣

我好似鐘意咗你

你其實諗咩
你個人好自私
對身邊既人好啲，用佢地願意接受既方式
仲係好憎你

你最近生活好嗎 見你同新朋友一齊打LoL
你都block埋我ig del埋telegram d對話記錄都應該move on左了 最後想講返句對唔住 係我太快表白同你一齊 我都有問題既

我都想同你講

我哋兩個原本好sweet嫁，妳會成日掛住我，我又會掛住妳，兩個都忍唔住想見對方，妳仲叫我唔好dum低妳。我可以同妳講我唔會，我而家淨係驚妳會好似上一個臭貨咁dum低我，尤其係妳同我講咗妳返工嗰度有個廚房仔想溝妳。我驚我真係頂唔住同樣嘅事再發生一次，我真係會頂唔住嫁

順其自然。

我好掛住你 好想同你傾計
其實我試過因爲你而喊過好多晚
希望你唔會唔記得我 希望你返黎個陣我地仲可以keep到做朋友

分手la

你𥄫女仔𥄫到好似前世未見過女人咁
逢有女人身影行過都𥄫
希望你改下
除左我咁蠢 頂得順
應該好難再搵咁忍你所有缺點嘅人

一齊左6年，本身我地根本就唔夾。我仲意乜都講，而你就乜都唔講。當我想傾下計，你就嫌我煩，hea我。最近真係想放棄，好攰。你開始真係出到聲嫌我依樣嫌我果樣，大家心照啦⋯⋯2隻字啫⋯⋯

曾經錄埋音話你出軌就比你聽返鞭你屍
個陣以為真係會有用
可惜 人一變咗心就冇可能返轉頭
但我又move on唔到
只好日日帶面具面對朋友 唔好比佢地擔心

人生第一次咁想有時光機

Hi

我地點解會搞成咁

您可唔可以搵下我傾計呀？想同以前一樣可以日傾夜傾

same 可唔可以搵下我

甘、5
咁、唔

same....
好懷念仲係好親密嘅日子
唉

唉，我犯賤，仲成日睇佢whatspp online

呢個我真係唔敢睇
佢可能已經忘記我
但希望我曾經喺佢心中佔過一席位

點樣可以戒到，成日見佢online同人傾好想知佢做緊咩

因為我知道佢好多朋友
唉 睇佢成日online我只會更傷心 唉

去死啦你

佢都係，我應該係排到最底，對佢黎講可有可無

唉 每日都唞唔到氣 好辛苦
好掛住佢

聽講你好似又分手 有冇諗過係自己問題

同你散左都已經差唔多一個月
冇左你嘅生活真係好辛苦 每日都要強顏歡笑咁
一齊嘅時候習慣左做乜都係諗起你
宜家一出街見到嘅我地去過嘅地方 見到做過嘅野又諗起你 成個腦都係你
唔知你係咪都會咁呢
唔知你最近過得好唔好呢
尋晚中秋其實好想約你出黎 真係好掛住你 好想好想再攬住你 俾你拖住
可惜嘅係我已經冇左呢個身份...
同你分左手先發現原來習慣真係好恐怖

我地要加油，今日出下街分散下注意力

更辛苦係諗起佢同新歡....

本身見唔到都好啲 一見到佢有新歡就更灰

我好掛住你 可唔可以搵下我

隨住體積越來越大，你係我心既位子就越來越細

如果愛係最大嘅力量
點解人可以忘記得咁快 咁乾淨

我做唔到你開心我就開心
我唔想見到你不斷去識女仔 不斷對其他女好有興趣 好想了解人地 因為呢樣野係我地一齊個陣你只係keep住對我一個做咖炸
每次我諗起你 無謂係開心定唔開心 定估緊你同邊條女傾得好開心/出街 我個心都會陰陰地痛 已經痛左成個星期喇
我知你已經唔再愛我
我好掛住你

你可唔可以應吓我

可唔可以覆下我wtsapp? 去旅行唔係大晒架 一整日都唔應我....

Happy緊吖，唔好嘈啦

得我一個咁留戀佢 佢就好似忘記得一乾二淨咁 好辛苦

好憎你但係又有掛住你。好嬲你就咁掉低我，但係又想知你依加點

每日都要安慰自己：算啦一日比一日心淡

唉 冇再同你講晚安了
唔知你會幾點瞓呢 唔知你會同邊個男仔傾計呢

散咗冇耐就有第二個 點先做得出 唉

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

你去左邊 我好掛住你

Hea 覆，但係我約你出嚟即刻應承，即係點?
我知其實你唔對我唔反感，可能什至有少少好感都唔定，不過你已讀不回真係會令我驚架。
可唔可以跳去一個你覆多D機既世界線？唔好同我講係世界線收束改唔到呀

成日同人傾,可唔可以搵下我呀？

收皮

你仲有無繼續呃其他女人蝦條吖?

我知道其實你係想分手
想解決多一樣煩惱
但冇咁樣做只不過係唔想做衰人

LSY

我地由分手拖拖拉拉都接近兩年，我七月msg講過話唔搵你，見你最後都已讀不回我。

直到上兩星期係你做野附近見到你，當時我揸緊車 所以你都應該無留意到我。見你好似無乜改變，我好安慰你仲係健健康康。

我一直都忍住唔睇你ig story,其實我真係好想睇 想知道你近況。 唔知你有無dl連登，我都希望你睇到我post既野。

我真係好想搵你 你要幸福落去呀！！！

或者你都可以搵返我

我好掛住你
無停止過
做每一樣野 諗起既都係你

睇到喊

還錢啊！仆街！

希望有一日你會真真正正接受我

我好掛住你

I promise that you’ll never find another like me

我好愛你，我將個心交出黎，去到邊都諗起你
諗你鍾唔鍾意呢樣呢，鍾唔鍾意果樣呢，
收到禮物你會咩反應呢
我知你有病 你成日話攰 但我好想見你
所以我唔介意黎咁遠搵你 同你靜靜地係屋企hea 下
你話要空間 你亦好憎傾電話 我配合 我唔搵你咁多啦 一段關係要互相遷就嫁嘛
見到你開心我就會開心

不過原來感覺呢樣野會變嫁
好想番番去初初你追我果時
你對我高度關注 你好想見到我同我一齊
好快 你就話出街好攰啦，傾電話有咩好傾，訊息有咩好講
我好失望 原來好多野都會變嫁

我鍾意你多過你鍾意我好多
你好好 但你愛自己多好多
我地完啦 我冇咩祝福比到你
因為我滿腦都係唔開心
我相信 你唔會搵到一個女仔 好似我咁對你咁好
性格不合真係玩完

我喺一個唔醒又論盡又冇記性嘅男仔，又會發埋d小朋友脾氣，到依家仲喺一個未合格嘅男朋友。好多謝你體諒我，希望可以同你一齊成長，一直咁走落去，我會好好努力

呀！！！！！！！！

我哋一齊差唔多4年
對我黎講真係好長時間
生活上所有嘢 都有你嘅影子
係我冇珍惜你俾我去改嘅機會
令你一次又一次咁心淡 最終離開了我
分左手一個星期了
我迫自己去忘記你 迫自己去返工
以為自己開始可以放低
但係成日又繼續夢見你 一醒個人就好空虛
返學一見到你又諗起同你啲往事
但係一見你WhatsApp 其他人就覺得你已經有新對象..
其實我仲好掛住你 我唔知你有冇
我真係想有個機會俾我去愛你多一次
我知我有好多缺陷 再唔係一個perfect one for you
但係我真係好想同你有未來
我好想為你而努力
好想你返黎我身邊
我愛你

一齊4年 分左2年了
腦海裡時不時都諗起你既笑容
對唔住呀 令到你傷心難過
以前真係乜都唔識
亦都好少站在你立場為你考慮
到而加分手咁耐都未正式放得低
呢4年學到好多野
多謝你

對唔住，冇好好咁珍惜過你
一直都係道諗如果同你一齊緊果時
我做得好d，多d陪你，會唔會你就唔會識過第二個
定係其實我點做都唔關事
你現在過得開心嗎？找到你想過既生活了嗎？

bye bye

當我同你講分手個一刻
你有冇一刻想留住我...

雖然我好嬲你做左d咁既野
但我都真係好掛住你
你知唔知其實我ig story淨係set左你做close fd
打既野淨係得你睇到
點解你睇完都冇反應
有時仲要唔睇
想搵你但完全唔敢搵你
祝你幸福快樂

對唔住
其實同你果半年係我呢世最開心既日子
但我知大家唔會有結果先拒絕左
可能係我諗太多
如果依家我可以完全唔諗將來
呢一刻大家鐘意就繼續見面
咁你會唔會返黎

你有冇諗過一齊返
你知唔知我日日都諗起你
我仲有野未同你講晒
其實件事可以一早拎出黎講
唔好拖到最後直接判我死刑好嘛

我都試過淨係set一個做close friend

WWC,
一個月零三日喇 點算啊 我仲係好愛你
冇左我 你過得好嗎？
All the best 只要你開心 一唔一齊都唔緊要了

喂 生日快樂啊
見到你冇左我之後生活得咁開心咁就好了
我都好快會冇事架啦 唔洗內疚
你應承左掛住我要番黎搵我架

你仲有40蚊未還翻卑我 臭人

2年喇
你仲有冇等我？
我想返嚟

對唔住...

對唔住
我又同你講咗D唔應該講嘅說話
可唔可以原諒我畀我哋重新開始
畀我再愛多你一次

第十一年，決定以後唔再見你了
可能你呢世都唔會猜想到，我有幾愛你

我一直都在

你一句回來便可以了

你今天當我甚麼

對唔住

其實你當我喺啲咩？

其實只要你一個電話 我地唔會搞成咁 我仲等緊有日你番黎同我講對唔住 知係你做錯左 我仲好掛住你 希望我有日會放低 希望你有日會後悔

To ex:dllm on9 7 jai

我會放棄你㗎
但再比啲時間我

你係唔係真係咁憎我！？？

what you said is absolutely correct and natural but just in a terribly wrong timing.
you are still perfect in my heart, I am sorry.

我係ig story見到你同你而家條女日日去玩仲有心情去睇謝安琪演唱會，就知我當年飛鳩你係我人生中做得最啱嘅決定。希望有朝一日香港重光，你地一齊留係大灣區同肥媽食魚生。

我愛您 祝您幸福

或者你講得啱 長痛不如短痛 係我唔好 無啦啦走入嚟打亂你生活 雖然講咗好多野要一齊做 但人生總要留返啲遺憾 今日開始 如果你唔搵我 我就唔會再搵你啦 好多謝呢段時間嘅陪伴 我係真係好開心曾經有你

我旅行完翻黎
你話想同我講ge野係米好消息呢
希望係
亦希望唔會太遲

我攰啦 拖左咁耐 你到底當我係咩
次次你講幾句我就會特登翻黎幾日
覺得自己付出太多 我做既所有野都變得太理所當然 然後你完全dont give a fuck
唉

我都試過

Cant find u back
U tg me ?

得閒拾返劑

好想知你呢三個禮拜有無掛住我
不過其實掛又點
都無可能一齊翻
可能你已經有新架啦
你咁鐘意無縫接軌哈哈
得我先咁on9未放低
我真係好好好努力架啦
不過你放心
點都唔會煩到你
不打擾是我最後的温柔

多謝你同我講生日快樂
但問你最近點你已讀不回
其實淨想知你近況咋冇其他意思

你只要同我講返野
就可以令我有返做人嘅動力

你一日唔同我講野
我就愈覺得自責同愈覺得內疚

做返最普通嘅網友可以嗎?
我只有呢個卑微嘅願望

向前走啦
下個會更好

我愛你 希望我哋可以繼續行落去 開心唔開心都一齊面對

點解話變就變

生日快樂

WS
好多好多說話仍未講 多謝五年半的陪伴 有你我好幸福 希望你往後會過得幸福 我唔會忘記你

係咪我當時咁煩然後你覺得好chur
其實我真係好撚住你
你個種怕羞既笑我到今日都記得係個腦

你話你唔鐘意我要分手，點解要對我咁殘忍，第二日即刻做翻朋友照同我wts，可唔可以俾少少憐惜我，有冇諗過我感受

你一世都唔會揾翻一個對你咁好既人，為你磨盡棱角唔發脾氣温柔體貼

當你愈卑微愈遷就，個男人就覺得你冇挑戰性新鮮感而離開

屌你老母

掛住你 知唔知我其實無左你姐係無左生活重心 可唔可以唔好係我成世最頂唔順最需要你既時候走 比多個機會我聽你講無聊笑話好唔好 唔係話過無論乜事都好永遠唔走咩

對你唔住

頂，我嘅心聲，不過我係巴

我寧願妳畀我睇到妳同妳男朋友好sweet咁傾電話，等我死咗條心；都唔想亂咁去猜度妳究竟有冇男朋友...

喺度糾結緊應唔應該出唔出手...

你呢世都唔會再遇到一個好似我咁咩都就曬你既人
祝你以後拍拖次次比人呃比人飛啦

有時候，我寧願你拒絕我，都唔好一直唔比答覆我。一個人響度胡思亂想，去為你諗好多理由點解仲唔覆。上星期六，我去到邊就喊到邊...真係好掛住你... 其實響你心目中，我到底係咩？ 真係好難受...好想放棄...但係偏偏卻仍然係好愛你

我好想死

其實當初你有冇鍾意過我

你好不好...

DLLM浪費左咁多年時間幫人教仔
你分手一個月後都有拖拍喇, 做咩仲要周圍唱衰我呀

屌

對唔住我知我真係錯得好緊要 請你唔好再折磨自己再沉淪痛苦中 聽見你咁我其實好心痛我唔值得你咁對自己
我真係想改我真係會改 哩段時間當係比大家一個冷靜嘅機會
對唔住

你好難約
好想同你出多啲街

你有冇一秒中意過我話比我知等我做十年工具人都做得心甘情願

我以為自己放底左
直到見到你連我contact都del埋
我先知原來未
真係好掛住你

其實你問我有無安全感
我話有，我好信你

其實我無，成日見到d女仔主動whatsapp你，成日好驚佢地approach 你，驚有一日你會離開我

但我都忍住唔管你，唔check你手機，唔想比壓力你

我可以點做？

Bb我愛你

唉...你而加係邊

哈 自作聰明

唔好以為人地對你好係理所當然

好想攬實你

最近一個星期終於狠心Block晒你啲嘢，Del埋對話。

但係我好爽因為我終於發現你天生賤種，真係好似寄生蟲咁，冇就想要，有就唔識珍惜，你成日唔開心嘅原因，都係因為你自己

我就醒咗喇，你幾時先肯走出呢個bitch嘅心態呀區小姐八婆

好掛住你 走唔出。。。。
三個月啦
你好嗎 開心嗎 生活好嗎

係咪有新仔啦 ：（

同你識咗咁多年 其實你有無鍾意過我 幾年前一次我先發覺自己鍾意咗你
上次你無啦啦拖我隻手 我好緊張 好白痴咁慢慢鬆開 其實我好想你一直拖 但你之後又完全無表示 可能你一直都只係當我係朋友

點解要拖我手喎

互望可以增進感情～

你掛唔掛住我呀

我好愛你，我依家好辛苦，但已經返唔到轉頭。我只可以接受。祝你幸福。

我等你。

原本我以為我既出現可以令你開心返少少，少少都好
到最後我完全感覺唔到自己作為男朋友既作用
做人已經夠失敗，估唔到做人男朋友都咁失敗

不如我地重新開始 好趼好

我好想同你進一步
但無奈要放棄了

禾想hi你

對唔住！
當年講左個咁大既大話呃你！
我真係好後悔。。。。
真係好掛住你！
上次係街突然見到你真係好想走去係你面前講好多野

我好掛住你吧

識左你原來都兩年幾
果日之後 都冇再見過你
其實一直都好掛住你依個白痴
不過最近 我有d攰了
不過無論點都希望你開心 唔好咁嬲
我會一直記得你個傻樣

雖然我地一齊嘅時間好短好短
但我都想話你知
你係第一個我咁想挽留嘅ex
無論最後有冇機會一齊翻
我永遠都唔會忘記我地一齊過嗰幾日
嗰幾日 絕對係我呢一年最開心嘅日子
多謝你

你話之後可能會一齊呢，緣分呢樣嘢話唔埋阿嘛
心裏我都想ga，但現實你估真係咁易咩。或者你果陣已經忘記咗我同其他男仔一齊呢？
我諗我地儘量都唔好有任何溝通或者接觸啦 始終我都要走出陰影

其實你係咪已經唔錫我唔鍾意我喇? 點解你可以話變就變? 定係其實呢一個係騙局, 你係一心諗住呃完我後就咁對我? 你講既理由我應唔應該信好? 我冇諗過我地既關係會變得咁快, 會變成咁, 冇諗過你會咁對我。我寧願同你冇開始過, 一直保持住之前友人以上戀人未達既關係...呢2, 3 個月我因為你既變得好唔開心, 訓得好差, 亦冇心工作, 亦因為你而喊。如果你要放棄唔想同我保持情侶關係, 你可唔可以直接d 話我知等我醒覺? 我地又可唔可以做返好朋友, 好似之前咁得閒傾計食飯?

你再呃我 就真係追唔返我啦
好想知道究竟你放低咗ex未。。。

雖然我地只係普通朋友 但好想同你講 小心呀傻佬

好想同呢位男仔講
呢幾年我地好似變得冷淡咗好多 我地亦唔再有機會隨時見面 不過你永遠都會係我心底裡 只希望你每日快樂 我會努力 變成一個更好的人 下一次見面 希望你會見到一個不一樣既我 你應該唔知我有上連登 anyway 我好想再緊緊地攬住你

繼續玩飽佢啦

原來當初以為既一世係咁短暫，我唔再為你停低啦

就黎一年啦 但呢刻我自己都唔係好分得清 我係咪仲好愛你 定係只係懷念緊以前
你知唔知當我收到消息你出左事 我個下真係係街度喊 我好驚 好擔心 無力感真係好重 我唔知可以點樣幫你 琴晚仲發夢見到你 我地好似以前咁 好開心
但到而家我都仲係冇你既消息 我好怕我擔心既事會發生
我知道你知我ac名 我希望你會睇到 我唔期望你睇完會對我改觀 我只係希望你能夠平安 冇事

我好憎自己咁容易中意一個人，好憎自己好似無愛情無男人會死咁，都好憎自己日日夜夜都掛住你，回憶同你一齊出街玩既經過，仲成日主動約你搵你傾電話。
我想戒左你，因為你根本無中意過我，只係覺得有個方便女人隨時可以陪你同比你玩，偏偏我就自己鍾個頭去你度！我仲要懶有骨氣唔比你請食飯唔比你幫我綁鞋帶......
希望你再對我衰啲，等我可以死左條心佢，因為「我沒權終止見面，只因你友善依然，仍用接近甜蜜那種字眼通電....」我想知點解你要kiss我，咩我行路...
你閒來出手勾引對我好殘忍

不經不覺已經分開差不多2年

我知我地呢一世都唔會再有機會復合
雖然你講過你呢一世都唔會結婚
不過你係一個騙子
打破諾言對你嚟講就如家常便飯

雖然我講過他日就算係街上見到面都要當唔識
永遠都唔好再同我聯絡
不過呢刻真係好想同你講

話晒你都浪費左我3年半
曾經結過緣
就算你係騙子都好
我都唔希望你有咩事
特別係你住嗰區衝突特別多
Be Safe

過咗咁多年，你已經結咗婚，生埋仔生埋女。
我好無用，過左咁多年都放唔低你。

我無諗過介入你既生活，我自己都接受、放棄同死咗心，你約我地成班朋友食飯，但我知道見到你之後，會唔知點面對你；即使我哋完全無正式開始過。

依家嘅我已經比當年成熟左好多，亦都可以獨當一面了，多謝你曾經陪伴同安慰曾經大喊包嘅我：即使我哋做唔成男女朋友，做唔成夫妻，你係我心目中都會佔有一個好重要既位置，希望你會永遠幸福快樂，God Bless You

雖然我哋一齊左唔係好耐同埋大家先廿歲人，但我已經決定將來會左娶你
女朋友我愛你啊

抽離現實2個鐘
呢2個鐘諗起你

其實好鐘意你，不過唔敢同你講
上個禮拜仲check住你個timetable諗住喺校園入面偶遇你
結果今個星期間u已經爛曬sem都停埋lmao
好後悔上個禮拜取消咗reg lunch 真係有排都唔使再見
希望下年仲有得見你呢個on9仔
Be safe 大家都要ok ok?

好想知你諗緊咩

我希望今次真係分手 唔好再搵我

我好愛你 唔好走

可唔可以同返我一齊

你唔會再搵到一個好似我一樣咁愛你既人
係你損失 唔係我

如果真係有光復香港嗰一日

我好想親口喺煲底對你講聲我愛你

你好不好?
我好想知道有無曾經諗起過我

我真係好撚掛住你呀
番黎吖好冇

短到點

其實我係未放低以前果個人
所以我先唔敢面對你

如果你愛我嘅
我地放低過去
重新嚟過好嗎？

好想知道 我喺你心目中究竟係咩 我對你尼講重唔重要？我唔喺香港 你有冇掛念過我 即使一秒都好？

好想再見你 我地一齊去面對

希望有一天 你會成熟
會真正學識去愛一個人

唔好再無feel 又接受人地嘅關愛

含能啦 仆街

睇到想喊

點解要係錯既時間到遇上你
同埋希望你會搵到個比我更好既人
係我講分手既 問題係我自己到
人係要失去左先識珍惜

食屎未呀

幾年冇見 但我依然經常諗起你

好撚掛住你阿 忍住唔搵翻你忍得好辛苦 驚你厭我煩 好想可以撞到你見到你

我單機到好攰喇，你唔鍾意我就出聲啦⋯⋯

唔好再用太空wtsapp ig搵我
當初唔識珍惜，而家後悔太遲
食屎啦

相隔15年半時間既分離，比我ig遇見番你 即使你已經忘記我係邊個，就算依家仍然對我仲有戒心 未肯同我傾計，但我都唔會放棄 我會盡我一切所能令你記起我地之間相處時候既回憶
日後每個星期固定時間會搵你，唔淨只比你知道我唔係玩玩下，而係想你知道自從你移民英國 我一直等緊機會可以再見番你，不惜一切辦法都好 我深信我地一定可以再次見面
十五年半前我無能力去挽留你，十五年半後可以搵得番你 我唔會輕易放手讓你再次離開

每晚都想搵佢 打完兩句又冇膽send就自己del

點解你要咁樣對我，我對你死心塌地，你唔鍾意我唔緊要，不過唔好咁

不過唔好咁對我，為你做咁多嘢，去到最後你咁樣對我。

好呀

真 佢又唔識主動搵人既

好想你仲會好似以前咁錫我 就我 諗住我
有你 就算平凡既街道都會變得不一樣
好想好想好想你....

收皮啦屌你

如果掛住我，就揾我啦

你可唔可以揾翻我 我真係好掛住你！
我今日去咗你屋企附近 諗住可以有機會撞到你

我淨係想講，我真係好掛住你，以前聽朋友講得多，分手會心痛，終於，到自己親身感受過，如果可以，可唔可以有多一次機會比我去繼續照顧你，保護你，任何你覺得難受辛苦既時候陪住你，比我去改過，一齊行以後既路，好嗎。

希望你已經忘記我呢個賤人 個1個月 係我人生中經歷最多 最開心既1個月

兩年啦 你好嗎？
好掛住個一段日日睇你打機、聽你廢up嘅日子
今日無意中睇到你whatsapp propic轉左合照
百感交集....見你以前幾個ex都好有樣
當時嘅我以為你只當我喺個水泡、玩玩下 、求個安慰、冇拖拍想拍拖....但點知你咁耐之後認真嘅對象竟然喺我呢type樸實型...令我忍唔住諗番轉頭...唔通你喺認真嘅？
我想話你知 我拒絕你 只喺因為我自卑 怕受傷
但我咩都講唔出口 隨便搵左個合理理由say bye
如果有機會 我會勇敢say yes 放棄所有 同你一齊
但 祝你幸福 我知道傻傻下嘅人比公主病更適合你

我仲係好愛佢

求下你 小心d
唔好有事
唔好放棄自己
好好保護自己

你好就夠 希望你真係發自內心嘅開心
I still here

分左手遇過兩個人 感覺不斷做緊錯事 好掛住以前一齊生活嘅日子 希望過一排有勇氣搵返你

屌 其實仲好掛住你 同你嘅經歷好撚特別
冇一齊過 但成日都會諗起 唔知你見到呢個留言係點
Always here
光復香港 時間革面

我地價值觀唔同
點解大家都黃 思想都咁大差異
分開對大家都好 我愛你。

我真係好鍾意你
真係好想同你一齊

屌你老母 揾第二條女都要同我同名 嘔心

Bae. 回來好嗎？

Thank you so much!!!
冇你冇依加嘅我

點解你唔繼續鍾意我呀？

我最後悔嘅係做唔到令你開心嗰一位 對唔住
或者係我唔夠好吧
你要幸福 每日平安返屋企 我感應到㗎

多謝你為我做過嘅所有野
你扮遲到嗰次其實我係後面差啲喊
原來俾人關心同重視嘅感覺係咁好
如果唔係有你 或者我宜家仲係pat爛泥
係你令我有番動力 想變得更好
你成日話我一定會搵到個對我好好嘅人
其實我真係好想嗰個係你 不過已經冇可能
我真係冇怪過你 我知道你一定係有苦衷先咁
但係可唔可以同我講點解

其實我真係好愛你㗎
只係用咗個最錯嘅方法去愛你令到你依家咁討厭我
我知幾唔捨得都好都係時候要放手喇

9月7生日的你 其實由你俾tg我個時我已經鍾意左你
依排突然唔知你係咪討厭左我定點樣
日日又打緊仗 可能唔知幾時以後見你唔到 日日都好擔心你
下一次有機會我一定會將我心意好好講你知

我愛你，不過我累了，希望有另一個人可以取代我比到幸福你。

仆街啦你 唔好再搵我

都祝你幸福既

你話我值得一個更愛我對我好嘅人
我依家話比你知
我搵到啦
希望你都會搵到
然後全心全意對佢！

想講

屌你老母幾時死？

多謝你

鐘意左你8年都忘記唔到你 好想你快啲搵到個對你好嘅女仔拍拖 咁我就甩難可以接受到其他人
你就係衰在唔夠大膽 如果唔係當初我一定應承你
中一鐘意到依家 我下年都yr3啦 咁多人溝我我都冇要到 次次佢地表白之後我就一個諗到你個死人頭
中學畢業都就兩年都重諗到你 每次你sc我唔係公廁po嗰啲 我都會諗你係咪專登想話我知 成日都FF
雖然我地冇一齊過 但中學嘅野真係好難忘。
就算你同我個fd一齊過 我都無嬲你...
你都單身左年半兩年 都係時候搵番個
你再唔搵 我就成世A0
我同自己講我真係唔再鐘意你已經講左幾年。
真係想放低你 我攰啦

我其實仲好掛住你
最緊要你冇事
一切都唔重要了

你過成點
唔知你忘記左我未呢
自己一個發夢烽煙四起好驚時其實會諗起你

係時候放手了 唔想再打擾你
Long distance 其實唔辛苦 我唔介意每日凌晨先瞓 就係想覆你多啲message /Skype 見下你 總之一見到你就好開心。
我諗你咁多日都冇覆message 可能已經唔想再一齊，冇曬感覺了。 最近幾星期其實我都有去發夢， 好想返到屋企嘅時候有個人可以畀我報平安， 但你都係冇覆過我 ...可能你已經唔care我了
本身想同你講我Christmas 可以去揾你...但算啦...你都唔在意我...
或者大家以後唔好再見係最好嘅選擇?...或者我只係你係香港寂寞時想揾嘅一個伴...唔想見到又對你心動
BTW 光復香港 時代革命

每次有相我都好撚驚會見到你
剩係可以每次有咩之後望下你 whatsapp 會唔會 online

有時望住個同 deleted account 嘅 tg convo 係到發呆
以前用嘅 tg sticker 我哋而家都唔會再用

你根本唔care我仲有冇同你講野
就好似係我單戀咁

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
我真係好想同你番番以前重新相愛
我知道比你重新一次機會你會好好珍惜大家
我知你可能睇到，我真係無嬲你做錯
我好想聽你講真話一次無論係點我都唔想走
我同邊個拍拖我都只係諗到你係我個心到無走過
我好唔捨得你點解個天要咁玩我地
我真係好愛你，邊個都永遠比唔番呢個感覺我
你永遠都係我最愛既人

在不同的世界裡一起讓回憶變老
WHY I LOVE YOU FOREVER

其實一齊左差唔多3年
我發覺我真係極小會講自己心底話
我好唔想所有野就咁完 但有人問過我到底係唔捨得定唔服輸 到而家我都答唔到呢個問題
對唔住 我永遠都唔會開到話題出黎傾計出黎講好多時都係你帶動我

我依家仲好掛住你 時不時諗起你
成日我同自己講要釋懷 忘記你 但談何容易？
最後 香港人報仇

我知你而家唔係真係鍾意我,我地已經分開左差唔多2年
記唔記得幾個月前你都仲係同我講冇興趣拍拖?
你而家咁只係因為我受左傷,一時情緒泛濫,加上呢排轉涼既天氣難免會想有人陪既感覺同埋你返工好多煩惱
點都好啦,你需要我既時候我都會係度

你係咪過得好唔開心
你唔開心，咁我就開心啦

同你一齊個頭幾個月 你同我講平時瞓覺發夢
仲會夢到個ex
唔知而家同你散咗 你有冇夢到我

我成日都有夢到你啊

雖然我地只係兩個月貨仔
係你改變咗我的
我唔想你只係我人生嘅一個過客

其實我好鐘意你，好想搵日同你表白。但唔知你點諗我。好想次次發夢都同你去，好好保護你。

對唔住....我真係攰喇....
今次我真係好攰好攰...

祝你萬事如意。

對唔住 可唔可以比多次機會我

我好掛住你 你有無掛住我呀

好想係你關心下我

我終於唔洗再擔驚受怕啦
怕你唔愛 怕你淡 怕你厭 怕你有第二個啦
你唔係唔俾機會我
你係拎走我地最後一次嘅機會
你甚至唔俾我機會同你講再見
你會後悔架
分分合合禁多次
我諗今次係最後啦
因為今次係你講
我都冇再諗住輓留啦
再見

即使再困難,
都想有你一齊黎面對

其實我真係好想一直一直陪住你 但係你真係唔撚需要我

我想分手

同個單戀對像講可以
識到你真係好開心
同你一齊傾計一齊玩嘅日字係我近年黎最開心嘅
可能依家你已經冇再當我係你朋友但我想講我永遠都係咁愛你 希望我地下世可以再做朋友
祝你幸福

你係SPACE入面係個好靚既女仔不過唔明點解你有次見到我之後要另轉面。知唔知你望住我對我笑會令人好掛住你，你明唔明? 我地而家唔再係同學喇, 請你好好照顧自己。

多謝你既靠近

絲打我認得你

我好唔捨得ex, 但散左咁耐我無後悔過分手既決定

其實真係好想將你放低
暗戀的感覺真係好心酸
但你點解又要搵返我
簡簡單單一句問好
我已經開始動搖...
但之後卻是一來一回的尷尬聊天
因為我好驚...我會唔捨得
倒不如假裝冷淡算了
最後，希望我可以默默喜歡你
直到，你和另外一個女孩拍拖果日...
內向安靜既人可能不配得到愛...

原來我一直都放唔低你

好彩一早同你條柒頭散左

你對我太好
叫我點忘記你 叫我點搵到下個比你更好更了解我嘅人
如果可以重來 或者有多次機會 我一定切盡所能去愛你

你唔悶咩
半夜三更好想同你傾計
你知唔知
好想知你呢個月過成點

我其實有好多嘢想講唔識表達出嚟

你還好嗎？

要開心。

我一直等緊你

我發夢仲見倒你 我地笑得好開心

你個樣好憔悴
我真係好擔心你

頭先因為太突然
我都畀唔切反應你就走咗
其實我好想好想見到你

我夢見你也夢見我

今晚講完 唔知你有冇聽 但我再講多次
點都好 記住
你背後永遠有我係到
今世既然冇得一起 咁我就先搶左你下一世既擁有權
同他係埋一起 唔好再咁任性 就算有左另一個 都要好好咁照顧自己先
如果她對你唔好 記得同返我講 我唔夠打 都會鬧佢
唔好為左減肥又唔食野 記得食野 肥左冇人要 我要返
記得得閒做返運動
同屋企人 唔好再成日吵 始终係家人
要專心返讀書 唔好再咁懶
發夢唔可以企前面 一定要搵人同你去
唔想係認人到 見到你
你知我一定會打入去 救返你
以後仲有咩色唇膏想要 思念話比我知
最重要 日後同我 平平安安 平平安安

Wherever you are, I'll always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side

只要你出一句聲就得...

我話過
發誓呢世鍾意你 愛你 娶你一個
係永遠唔會改變
你叫我搵另一個
你知我做唔到 亦唔會
但今生得你一個 會做到 且不變
你覺得咁樣拖住我
但我願意 鍾意你就係鍾意你 係唔會改變
我同BB 仔 今生得你一個姐姐
無論之後我地會唔會越行越遠都好
只要你累 掉返轉頭 我會係到

我唔知 你係有苦衷定真係好似你咁講 因為錢，成熟，安穩同暫時既激情
雖然聽落去 好痛
但我個心永遠有你份
只願妳過得安好
你要放心 我唔會消沈
我話過 書上要有你既名
話過 會彈奏一曲比你
而我亦都好努力讀書 搵錢
希望係未來日子 我倆緣份再續
祝平安

依然愛你

多謝你帶比我好多美好回憶
當時唔覺但依家諗返起覺得好sweet
希望你可以搵到個令你感覺到幸福嘅女仔

我地曾經真係好幸福
多謝你
你話我唔珍惜你
我自問珍惜到爆
只係你成日將心入面嘅諗法收埋
我點知呢
咁都GG左
我到而家都好難放低

我只想摸你乳房

好想同你傾計
好想再攬住你
好想同你一齊過生日
好想你同我講多次愛你

好想聽到你講你有女朋友係假架
好想再見
好掛住你

係好唔奮氣 爭左咁耐都只係得你個身軀 但更加唔甘心將你比番佢

我好撚憎你

雖然我地而家無再見面
雖然你有另一半
但我感覺到我地相處果幾個月
你對我係有好感
雖然我地都無講出口 但好多時既感覺同直覺都唔會錯
呢派發夢都夢到你
好掛住兩三個月前有你既生活
同你一齊 好舒服 完完全全做自己
希望我可以等到你

月頭睇fb見到你結婚...我個心好似空左咁...
Fb ig whatsapp 乜都off 哂自閉到前幾日...
一直都幻想有一日...
我可以自豪咁返hk 搵你重新開始...
嗯...係...咁耐以黎我最愛既都係你

其實我真係好掛住你嫁
但對住你我真係唔知點解咩都講唔出口
對唔住 但我真係鐘意你

我好愛好愛你呀
你知唔知呀

屌你老母正仆街 我真係好撚憎你 快撚d去死

咁相似...希望我地都等到鍾意既人

我好愛你隻🐖仔
我認真想娶你架
你係我最珍貴嘅寶物

如果早啲識到你，或者同我結婚生小朋友果個就係你。

奴隸 你要返工 香港永遠不變

可能我真係成世都祝福唔到你地 我唔知你曾經當過我係啲咩 真傻定假蠢 可能成世都諗唔明 點解你可以忍心咁對我 點解你可以話走就走 完全唔顧我感受 同佢幸幸福福咁dum低我自己一個 而我仲要若無其事咁繼續面對你 我同你之間永遠都翻唔翻去以前咁 你有冇一刻後悔過 講真 即使你幾仆街都好 你對我黎講真係好重要 經過今次 我真係覺得無論你同邊個一齊都好 無論你做幾多令我嬲同失望既野都好 都已經唔重要 我只係希望你可以平安無事渡過呢一生 個人生勾勾 開開心心咁就已經足夠 應承我你無論點都唔會有事一定會小心好冇

但現實係 我總是一個人在練習一個人

係咪大鼻嘅都係臭雞？
我個臭雞ex個鼻好撚大好核突

好想知你冇左我最近點
曾經你話過就算收工好攰但見到我就精神晒同好開心
係咪我已經再令唔到你開心？
我地之間經歷左好多野
大家都以為會同對方一生一世
仲記唔記得我地每次去旅行都買磁石貼話要第時痴係我地屋企個雪櫃？
仲記唔記得你話帶我去外國？
你話你宜家覺得我好煩
一定係我性格太差
我唔會再成日問你愛唔愛我 幾時結婚 唔會再咁chur
會多d係你角度諗
如果我肯改我地仲可唔可以變返好似之前咁sweet ?

就算分隔異地 我都會等你搵你

唔好聽咁多林宥嘉 會抑鬱

17年果次林宥嘉演唱會 果陣雖然你剩係識說謊同浪費都陪我一齊睇 但19年嘅呢一場演唱會 我只可以諗住你睇

你最近過得好嗎？

19年呢場係同你睇 林宥嘉重話下年再嚟香港開 可惜已經冇可能再同你睇了

我琴日經過同你食過的越南餐廳，諗返起好多嘢，你笑我唔識過馬路，之後同你睇toy story4，你知我食嘢慢，仲特登揀8：40個場，我好掛住你。

自己在上次分手之後對感情事麻木了幾年。身邊的好朋友不斷叫我要尋找另一半。但一直覺得一個人自由自在多好唔想再投入愛情感覺。突然在工作的地方見到妳,很久沒有的感覺湧上來。經常在pantry見到妳的時候和妳傾談幾句,想對妳多做認識。

我好撚掛住你

我對你付出的青春這麼多年

其實我真係好掛住你 仲好愛你
分左手都差唔多半年啦 我以為自己已經放低左你
但最近一得閒你就係我腦入面出現 三日唔埋兩日就夢見你
我真係好辛苦
我唔求你會同翻我一齊
我只係唔想當日最愛既人 今日變成最陌生既人
我只係想知你過成點
但係我真係冇勇氣去再次行近你...
我可以點...

不如你教我，我可以點做

冇諗過我地識左就快一年，但好似經歷左好多野咁。特別係呢半年。好多謝你帶比我既所有回憶，雖然諗番起仲係有啲痛。

記得中秋果晚我地一齊賞燈睇月亮，你搭住我膊頭果陣，我好想好想同你講句「月が綺麗だね」，我仲有好多野想同你一齊做，或者都冇機會了。能夠成為果個角色，已經值得我用一世去記住呢段回憶。

我唔知我地緣盡未，如果我地有緣，會再見。

如果你再講大話 我真係會分手
點解男仔咁鍾意忍瞞過去仲要講大話呃人呢

你最近幾好嗎

打飛機post

大家好耐見 一年先擦身而過一次 但你總會認到我
係social media上日日都會見到你d story
明知你public唔會po自己野上story
都係會開通知 一有時間就用分身睇
因為連比你知我仲有留意你都唔敢

事過五六年，已經唔敢再話一齊翻
可能一齊食個飯已經最大嘅憐憫
奈何我連開口嘅勇氣都冇。

我果場冇唱 重以為自己可以唔使成全㖭

好想同男朋友講句
雖然諗起以前啲嘢，覺得你好討厭，但我好愛你，想永遠同你一齊

發左場夢，夢醒左都6年lu，但係仲空虛緊

等咗你2年
以為你美國返黎就會一齊
你教我耐性 教我默默去愛 教我不求回報
但到最後 返到黎 幾日後又走
2個月後仲同第2個一齊咗 我連msg都無收到啊
但我仲憎唔到你 就希望你
一齊都好好 其實你一直都好好 係我唔夠好 永遠唔夠好

柒頭

喂 講左唔聯絡之後其實我每日都諗起你
好擔心你會頂唔順 但唔會再主動問你點了
好想你會搵返我呀 其實我唔捨得你
或者喺你心目中我真係冇咁重要 係咪有人代替我啦？

雖然只係相處佐短短兩個月
但好似已經經歷佐好多咁
宜家做乜都諗起你 好辛苦
又話完midterm之後陪我食雞蛋仔 去海洋公園
你再唔搵我我嬲咖喇
我真係好掛住你
明知已經冇可能 你連我ig story都冇再睇喇
一日最衰都係我
如果嗰日我冇問你 係咪就唔會搞成咁？

我會同你鬥同自己鬥
我一定要進步

我好想同你表白
但琴日見你post ig發覺你好似仲未放低前男朋友咁。
我好sad

我愛你😞

可唔可以陪多我咗十分鐘？

每一晚都諗起你最後個晚講過嘅說話
好心痛 幾時先可以釋懷
係咪要到咗死個日先可以放得低

好掛住你 我好後悔...

睇到有啲想喊

我想知你分手個刻話仲愛我係咪真
你有冇諗過揾我復合

都過左咁多年啦
如果我搵返你
你會點？

今年既生日願望係希望見到你做浮屍

點解要比希望我？

1:我地已經錯過左對方 我地可能真係好夾 但唔會再有可能
2: 我決定好啱
3: 我屌你老母
4: 唔好忽冷忽熱好冇 我好撚辛苦

然後我有啲嘢想同一個追過我嘅男仔講：
對唔住，我唔知你會唔會睇到。
你對我真係好好，我每件事你都好上心，因為你，我終於知道咩叫被愛。
其實被愛好幸福，我都想繼續被人愛，但對唔住，我簡左我愛嘅人。
我仲記得你嘅說話。
「其實有好多人慘過你，唔好諗埋一邊。」
「唔好再咁倔強，你可以依靠我，我可以同你解決哂啲問題。」

真係好對唔住

若是有緣 離開會再回來

死臭雞
我屌你老母啦
呃我去訓覺然後走去同人開房
祝你有愛滋惹埋全家陷家產

你三毛定mon po sir?咒人做浮屍

好多謝你咁錫我牙男友仔!muahhhhh!

九年多 呢兩三個月既冷淡 會唔會太突然
我都想自私 你變了太多 但真係做唔出咁賤
去到邊都有你蹤影 但希望時間過快啲
一個月內完全忘記你

其實好多時候po ig story都係為咗比你睇 等你留意下我。。。

然後見到你睇咗我個ig story 我就會好開心

原諒我尼幾年冇勇氣去話比你知我心中對你既感覺 因為我知道我地唔會有機會一齊 我仲有好多缺點 唔夠好 覺得自己不配被愛

我一直鐘意既你
我靜係想俾你知我鐘意你
唔係想追你
九年既友誼 我一直好好珍惜
當你踏出社會後 同我漸漸疏遠
我有種無力感
我想俾你知 你對我係好重要架

或許係我唔應該要求未來；或許係我唔應該發現你同我政見唔一樣；或許係我唔應該忍唔住唔理社會發生嘅事。
但無論點，所有嘢都已成過去。
國難當前，我接受唔到自己咩都唔理。
我之前知道你屋企附近放TG，我忍唔住關心你。
我好矛盾。
一方面想你冇事，一方面又想你出事，並因為咁而覺醒。
但當我見到你話安全，一直都喺屋企，嗰刻我靜咗，我覺得我自己好傻，火燒埋身，你都唔會醒。
其實，只係我哋相遇嘅時間唔啱。
如果冇發夢，我哋會順利一齊。
如果喺發夢完咗好耐之後先識，我會唔介意，我哋會好好。
如果香港由一開始就已經有真普選，已經抗爭成功，我哋應該會白頭到老。
我哋一齊就快五年，呢份感情，點會咁易割捨。
我知你屌我只係一時快，知你話我唔配做人係你太傷心。
我冇話你，因為我了解你，但我已經被叫醒，不願再裝睡。
只可惜，冇如果，我哋亦已經為彼此寫下休止符，留低冇可能有結尾嘅樂曲。
辛苦你啦，希望你搵到又可愛又瘦嘅女仔。
只可惜我唔可愛，又肥。

我真係好掛住你
到底你諗緊d乜
無論你做過d咩事 我都仲係好想同你一生一世

我鐘意咗你

唔知由幾時開始
慣咗半夜扎醒睇你有冇搵我
然後又失眠到天光
我估你都未瞓㗎啦
（我諗我已經痴咗線）

最近點啊？
我仲好掛住你
聽啲fd講你而家好多人追（都有厹）
希望你唔好亂咁搵男朋友啦
唔想你比人中出即飛啊
一定要搵個你中意嘅 對你好 愛你嘅人

唉 到底點解你可以咁灑脫咁快抽離到？
明明係和平分手
但點解好似好嫌棄我咁
自問一齊戈陣對你都好好
我仲愛你啊
唉 一諗起就心upup

你肯同佢斷絕來往未？

我準備訓了 希望夢入面有你 可以返去以前我地開心既相處回憶 你返工還好嗎？祝你一切順利 上一次見你 好急咁離別say咗bye bye所以冇講到 我好想話比你知 發生咩事 你身後都會有我 雖然我唔喺hk 不過我都一樣支持你啊！

同上 你應該永遠估唔到係我 因為你未必知我有上連登 希望2019完之前 你可以wtsapp搵下我...

喂 雖然分左手兩年
但我好似走唔出我地既回憶
而你既習慣都成為左我既習慣
我好掛住你
每次見到你 都直行直過 好似陌生路人
但其實 我好想你望我兩眼 問候我
不過 我想開始有新生活 我想放低你
雖然唔知點先做到 但系我會努力生活
再見

點解你做男人做到咁小氣
自己做錯野 仲成個受害者咁報復番我
真係 2X歲人 成熟啲啦
係 我可以繼續同你玉石俱焚咁玩落去
但然後呢？煩到你又煩到我自己
依家既我真係連反應都唔想俾你

如果可以再來一次, 我會好好珍惜妳, 抱緊妳, 唔會再嫌三嫌四

以前你鍾意我，都係因為我成日都氹到你好開心
但而家香港既環境，我實在冇心情再講一啲好sweet既說話，又或者花太多心思喺你身上
但我講過會照顧你50年，所以你需要/想要既野我都會盡量滿足你，甚至連你既家人朋友我都想照顧埋

等到煲底之日，就係我正式重新追你之時
就算你俾人告暴動要坐十年我都會等你
又或者到時我地一齊坐，睇下邊個出去先
我愛你

好多謝你咁有耐性教我 希望我都可以幫返你 可唔可以唔好咁nice 臨瞓前仲想教埋落去 早抖啦

我又失眠了 又掛著你了

我都有播畀佢聽
佢聽到喊
你仲掛住佢呀?

好掛住你 如果我地一齊返 你知道我柒到喺連登叫春 一定會笑我話唔識我

絲打好嚴重喎
佢block 咗你咁耐你都仲未放得低

雖然一開頭你話因為唔想有咩事拖累我而同我分手 話做朋友唔使有咁責任 但其實我好掛住你 好想係你身邊 你叫我當你係衰人 我連當你係衰人 想del你ig 都唔捨得 但你狠心到 wts唔覆 ig都del埋我 我知我地無咩可能係翻埋一齊 但我都願你安好

同現任講

我好愛好愛你

做唔到 晚晚都喊住訓 明明都過左9個月

可能遲啲我唔會再搵你 又可能遲啲你都唔記得我 順其自然啦可以做到既話

我真係好鐘意好鐘意好鐘意你
只要你開聲話想同我喺返埋一齊
無論幾時我都會應承
不過 如果我唔係你命定既嗰個人
我都希望你心中嗰位會比到幸福同愛你
會比我更加更加愛你
亦希望你可以永遠健康同得到幸福

我好想搵你...
好想問你可唔可以見個面....
好想問你聖誕節可唔可以同我過...

係咪當初太容易得到你所以唔識珍惜
如果可以 希望我地可以重新黎過
我好掛住你...好愛你...

對唔住
真係好對唔住
我真係好蠢
傷害自己傷害埋你
我宜家男朋友對我好好
我唔會再重蹈覆轍會好好珍惜
你都要同佢過得好

希望以後嘅每一分每一秒都可以同你過 愛你🥰

你織畀我既果條頸巾仲喺度
如果當年冇遇到你
我唔會咁畀心機讀書
或者你已經唔記得左我
依然覺得同我係冇將來
但我冇後悔過同你一齊
感激出現過喺我生命中
因為你令我知道咩叫最愛
希望你能夠搵到你最愛的
嚟m既時候唔會再胃痛
唔洗再同屋企人嘈交
祝你永遠幸福快樂

[url]如果冇經歷呢半年 我地個結果會唔會唔同
唔怪你 怪我自己[/url]

我已經唔會再掛住你
甚至夢裡面見到你都會覺得抗拒
但我仲未完全釋懷
諗起過往嘅回憶仲會覺得失落
我已經唔再鐘意你
但仲會記得當時嘅畫面
我希望你會後悔
我希望你同條女會散
我希望你冇好日子過
但其實我好感謝你
感謝你比帽我戴

所以我先可以成長得咁快
可以有而家嘅我

如果做緊既野都係對方要求呢？ 佢想你陪 你過去 佢病咗想要人照顧 你過去照顧佢 佢唔開心要你攬住 你坐車去攬住佢 係啲好平常幾個月冇鬧交既日子 突然有一日佢拖住第二個 咁係邊一個自私？

拖第二個啦仲洗問

咦 點解一個鐘前嘅記憶冇哂嘅!

上一秒係目送你走
呢一刻你只係失左蹤
Time stand still until we meet again

沖左涼未

其實我仲係好鍾意你
比次機會我
見面我會承認我係你隻兵
一直串你只係想你注意我
想你記返起我地以前既回憶

分手一刻 你同我講 「你值得更好 」
但其實係我眼中你已經係最好.

好對唔住 我最後用左一個方法令到你憎我
我諗呢個係我同你斷絕關係既最好方法
但其實我係非常後悔同埋後悔
.
.
.
.
多謝你教曉我好多野...有緣再會

好可惜妳有男朋友，好掛住妳但都唔知點同妳講。

如果你知我中意你 你一定會避開我

你呃我係咪呃得好開心呢

屌你啦！會有報應嫁

雖然唔知你會唔會睇到，我地係打機識，估唔到果陣咁多話題咁好傾，就好似識咗好多年咁，好想同你講雖然我地一齊咗唔耐，又近呢排先分手，但我真係好鐘意你，冇諗過咁中意，我地可能只係喺一個唔適合嘅時間遇到大家，你話過比啲時間你，你話過驚唔知幾時比狗咬一坐就10年，怕比唔到承諾我怕辜負我，我明白我知道，你岀去發夢要小心啲啊，就算你block咗我都好，我會等你解翻我，等你打電話比我，等到你準備好 應承大家，煲底見。

I miss you and i need you

喺英國嘅我準備訓啦 訓之前又開始諗起你了。。。

其實我一直都好想被你攬住然後一齊訓覺

想同你活足一世

點解會po左兩次
我係咁講會唔會俾我爆po

追逐眼前 不斷消失的背影
我觸不到的距離
毫無保留 以為就能感動你
原來 差距像天地

我喜歡你 也喜歡我的機率
誤差會有幾厘米
愛不是誰夠努力 就值得被珍惜
可我 總學不會放棄

我是真的想 一輩子 賴在你身旁
可是你的步伐 快到我 已經追不上
倘若是我 拖累你翱翔
願從你 生命徹底被遺忘

我是真的想 獨占你 不跟誰分享
可是我真的傻 才害你 黯淡了光芒
別擔心我 是我不夠好
你要找到比我 更愛你的人 愛你

她走向你 天造地設的美景
讓我寂寞到透明
用盡全力喜歡你 越是弄疼愛情
真心 祝福你能幸福

我是真的想 一輩子 賴在你身旁
可是你的步伐 快到我 已經追不上
倘若是我 拖累你翱翔
願從你 生命徹底被遺忘

我是真的想 獨占你 不跟誰分享
可是我真的傻 才害你 黯淡了光芒
感謝是你 美好了回憶
你要找到比我 更愛你的人 愛你

我喜歡你 也喜歡我的機率
誤差會有幾厘米

Sorry

我知你好需要依靠人
即刻我哋分開咗 我都一直為你改變緊
如果你想搵人依靠 我唔會拒絕
短短一個月你係我心嘅地位已經超越所有
希望你會俾機會我彌補

你係唔係真係咁忙，點解唔覆我喎

你可唔可以搵我...

渣男 低你無女過生日

謝謝你對我的好，你要幸福快樂。

你知唔知我幾冇用
你時不時嘅一句兩句足夠我諗成個星期
真正嘅垃圾其實係我

我希望我嘅離開，會成為你一生中嗰點永恆嘅唔完美，會係你一世嘅遺憾

今日見到你unfollow咗我
facebook unfriend咗我
唔知點解我個心好痛 好似真係無咗你咁
好似以後我哋咩瓜葛都無 好似無識過你咁

雖然係我講分開 但係我真係希望你明白
其實一齊呢兩個幾月
我諗只係我單方面鍾意你
而我畀到你 或者你要嘅嘢只係我嘅陪伴
原諒我唔想做傻仔
所以先至鍾意你都要選擇離開

同你一齊嗰陣 每個月我都寫張卡畀你
分開之前嗰一張我話
希望你覺得好幸福嘅時候
我會係喺你身邊嗰個
又講過要一齊睇住香港呢個屋企好番
對唔住係我太自大
自以為我可以令你覺得開心 溫暖
其實我只係一個喺你身邊嘈嘈閉
搞亂你生活嘅人
做唔到令你覺得相處舒服
令你覺得幸福嘅人

過去你一個月 我有太多次想搵你嘅衝動
但當我諗到自己對你嚟講可能只係 煩 唔想理嘅嘢
我就無曬勇氣搵你 唔想再獻世

原本同你一齊聽嘅my little airport concert
一開場我就喊左出嚟 喊左好耐
可能因為香港而家咁
但我覺得係因為 本來有你既場景無左你
無得再同你分享我鍾意既嘢 而且又諗起
自己好似無真正了解過你
走唔到入去你嘅世界
一切都係我自己一廂情願

無論你而家幾咁憎我 幾咁嬲我都好
希望你會記住 曾經有個人全心全意鍾意你
即使分開左都仲諗起你 好想織頸巾畀你
好想寫聖誕卡畀你 好想再一齊去發夢
好想我哋兩個係夾得埋
好想你係真係好鍾意我
而唔係你想像自己係鍾意我
好想喺一個啱嘅timing重新開始

豬仔 你一定要幸福快樂

最後 光復香港 時代革命

祝你幸福.....

想同女友講，其實我真係好愛你。

希望永遠都可以同你keep 落去。

可唔可以搵返我...

我好掛住你。

我冇唸過兩個月前明明我地仲幾sweet幾開心，你仲特登送我機，點知你過咗一個禮拜就同我分手。
明明我地之前一日仲facetime緊...
如果我知你送我幾當日係我最後一次見你，我一定會攬你攬耐d，錫多你一啖，同你講點解我咁鐘意你你對我黎講幾重要。望實你對眼同你講 I love you.

我以為時間可以令我忘記你
我以為我係外國呢兩個月 多啲同朋友一齊 多啲搵嘢做就可以忘記你，但係原來我唔得。
原來我仲係咁鍾意你 咁掛住你。

屌.....睇完個post又開着個開關

分身術首歌就快喺我身上失效